731再臨 支那肺炎新藥 跳過1/2期測試 直接3期臨床人體實驗

該藥在中國進行的三期臨床試驗將由首都醫科大學作為申辦方，計劃入組270名相關患者，而牽頭研究者為中日醫院呼吸與危重症醫學科主任兼呼吸與危重症醫學科二部(含臨床微生物與感染實驗室、結核病區)主任曹彬教授。第一時間向曹彬教授進行了證實，但曹彬教授因正在接診而婉拒了採訪。

值得注意的是，該項III期臨床試驗計劃將於2020年2月3日即在中日友好醫院正式啟動，可謂是火速進行。

講句解藥就有大把患者爭住食

呢隻藥應該係美國醫好左一個病人果隻？

反正都死嫁啦
D病人一定搶住食

一陣變成病毒抗藥性更強

鼠年就係要做白老鼠

呢批食完有效就留晒比高官, 唔試就冇得食
冇效就繼續等死

冇得輸

痴那線。。。。

Placebo Controlled

似係
原本係攞黎醫伊波拉
如果成功左，美國d藥廠今鋪fat fat

731部隊？

支那又真係可以咁做 , 死左無後果 , 鬼佬隻眼開隻眼閉

藥廠隻眼開隻眼閉

等睇new age 撚吹奏藥廠陰謀論

呢個係日本人拎中國人做研究，
中國人拎中國人做研究係黨嘅重任